支那哀悼武肺死者 一眾奶共明星又係時候跪低

今日（4月4日）全國哀悼為新冠肺炎抗疫烈士及死者，中、港、台眾星亦在社交網發文悼念。
余文樂：緬懷同胞，致敬英雄，家國永念！
吳京：致敬奉獻！緬懷生命！
譚詠麟：願全中國全世界所有人都從疫流洪潮中做個疫流鬥士，萬眾一心！全力奮鬥！衝出谷底！身體健康！重回正軌！加油
Angelababy：致敬英雄，緬懷同胞，唯願逝者安息。
林丹：真正的英雄
謝杏芳：致敬英雄！緬懷逝者！
侯佩岑：致敬英雄 緬懷逝者 清明追思 家國永念 默哀
陳小春：致敬您
吳啟華：向英雄致敬，向逝者默哀，願逝者安息，願祖國繁榮！
苗僑偉戚美珍：深切哀悼
陳法蓉：致敬英雄
鄧萃雯：願凛冬消散，春暖花開後，再無國殤
梁競徽：雖然你們未有覺得自己是英雄，但你們的行為真的是不折不扣的英雄！你們的無私大愛，逆向前行，我們銘記於心！感謝你們為人類健康及世界和平所作出的奉獻，真正的偉大，和平，是不需任何獎項去証明的，因為世人一定看得見，記得著！向所有逆行者致敬
任賢齊：向英雄致敬！向逝者致哀！
楊祐寧：今日 我們以此悼念。
蘇有朋：願寧靜 安息。
張衛健：人民英雄，永垂不朽
辰亦儒：各位辛苦的勇士、白衣天使們，因為有你們的努力，相信這場戰役可以更早的平息，你們是大家的驕傲，讓世界更有愛，也願逝者安息～
唐詩詠：願所有逝者安息
丁子高：願所有逝世者安息，願所有患病者早日康復！

病死就變英雄？

個梁競徽邊撚個黎
打咁大段字JM9

奶共又點少得蛋記

今日4月4日清明節，國務院宣佈全國向抗疫烈士、逝世病人哀悼。香港也有不少藝人在微博出文參與，當中包括英皇娛樂一眾歌手，容祖兒、蔡卓妍、鍾欣潼、關智斌都分享了央視新聞的貼文。

其實我覺得致敬醫護同講聲RIP冇乜嘢

護旗嗰啲就不了

點解班偽人唔諗下班英雄係點死?

有份帶頭遊行個個 徽徽

連唐e都奶
佢覺得自己有機會北上發展咩

隱瞞疫情封人口嗰班反而唔駛負責任。

費沙文洛同人瑞都有奶㗎
希哥唔奶就俾五毛屌喇

救命

agger

白事當紅事
應該搞多幾單出黎等佢地可以慶祝多幾日

連登契哥同forever cheap 等一眾藍星就響應奶共基金發起嘅拍手行動

我今日剩係會隔江猶唱後庭花

都係搵兩餐姐

香港醫護冇裝備又唔見佢哋出聲
而家支那吹雞悼念就個個跪低

習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習習

奶到習習聲

之前話佢做謠嗰個李文亮都變烈士啦

咪撚放啲on9中國嘢上黎啦 識唔識冷處理？

癡線，你話致敬病死醫護都話，普通人病死點可能叫英雄

是但啦 白事當紅事做我哋識條鐵咩

馬蹄露呢？

留言與發文愛國人仕,位位都要捐一百萬比國家救援

殺完人哀悼返人真係無得輸

但佢地表面上就係向醫護致敬
但實際上搞依場哀悼 本身就係政治考慮
不過佢最叻就係搵醫護做掩護 去搞政治宣傳

鄧萃雯：願凛冬消散，春暖花開後，再無國殤
我覺得唔算奶共
呢句有啲意思
國殤指乜？

一句收佢地皮啦

冇隱瞞點會死咁多人

你叫人安息, 即係放棄追究責任要人枉死

人民幣好味

偏偏連登仔口中最撚奶共既姐撚呢啲時候又一句聲都唔會出

連醫護OT補水都cut,有咩資格致敬

姐撚冇做護旗手
連微博都冇開
但啲人話佢超奶共

唔知邊個黨一開始隱瞞
隱唔到就話唔會人傳人
到人傳人就話可防可控
到全面崩潰之後再自命救世主

我問啲on9姐撚除咗狂上大陸綜藝show搵人仔同講句我們中國人之外邊忽奶共，冇一個人答到

勁廢打咁大段嘢，係唔係想話俾人知佢最愛國

願全黨早日死清光

捐錢就個個潛水，出名既被人迫捐錢都係捐20萬

下世唔好再投胎做中國人啦

好彩hebe冇奶

iphone又贏

病死英乜撚野雄

又唔見佢同香港班醫護致敬
支持香港醫護移民

呢樣真

乜撚野疫流鬥士 點講得出口的

佢條仔都奶嘛

其實即係等於打Rip 我覺得無咩嘢

始終真係死左好多人 不論係醫護定普通市民 作為一個人我覺得去打個post哀悼其實尚可接受 而且好正常

愛國會令人變弱智，人地話係英雄佢地就會覺得係

打冷震

李文亮死又見佢地撲出嚟

手足嚟架！唔準你咁話佢！

感謝你們為人類健康及世界和平所作出的奉獻

按呢個邏輯，0號病人應該係救世主

敬重前線奮鬥醫護, 特別係敢言李醫生, 但班仆街完全唔敢令到個疫情一發不可收拾個始作俑者, 唔係支國仆街封鎖隱瞞, 今日個情況好可能會完全唔同

成班垃圾

係
香港咁多人被自殺被失蹤就無關心過

點解唔諗下，死左幾多人？李文亮點解會俾大陸公安拉

又嚟呢啲百搭phrase，四川地震到依家都冇變過，屌好撚老土

up

唐詩詠：願所有逝者安息
丁子高：願所有逝世者安息，願所有患病者早日康復！

好中立下wo

唔知李文貴計唔計呢？佢係比武肺整死？定比呢個鬼島制度整死呢？？

勁廢打咁多字嘅

個病人係同啲病毒攬炒

本身個人未死得，但為咗令身上嘅病毒冇機會感染其他人，就將自己連人帶毒一齊燒死，咁都唔係英雄？

香港冇人死？ 香港嗰啲就唔係英雄？
班港星有冇出過聲

已經包括左

一場徹徹底底既人禍

唔去追查病毒真相

唔去追究人禍

只係炒作情感做場哀悼爛 show

你覺得無問題唔噁心？

各有各做啫 你都唔會expect班藝人去追查 呢啲自會有其他人做 包括其他國家 但就講rip咁嘅性質嘅事上 可以唔使太大反應

就算包括咪又係跟大隊先出聲
如果冇全國哀悼就唔使出聲嘅

香港班暗星就算，台灣個班瀨共仲撚核突

手足黎
唔好屌

呢啲事係跟大隊㗎 恐怕全國除咗香港都會好多人 包括普通人寫啲咁嘅post

今日我unfollow yoyo chan 同煒哥 ig
平時就對世界 靚仔一句說話痛心都冇
我仲以為活在另一個世界
今日又彈曬出黎

即係邊位?

臨老溝馬明呀

喪事喜辦
頒個烈士獎又過到骨

雖然你們未有覺得自己是英雄，但你們的行為真的是不折不扣的英雄

喺呀 周圍走又唔用口罩 信政府又唔驚 喺英雄，喺大大大英雄～

係啊 全國好多人支持香港黑警 無問題㗎 全國好多普通人都係咁

都白事當紅事扮左咁多位啦

死成千幾萬支那狗咪少左客？

張敬軒唔出啫係黃？

其實我只係講個現實出嚟

其實好明顯係集體出 根本唔可以用嚟判斷

diu，陳奕迅都出埋，幫支共電視台出打氣歌，奶埋一份

集體捆綁咁出都冇佢啵

出歌咁有心

他們不是病死的 他們是給中共政權殺死的烈士

烈你老母士咩
根本支那好多都係信政府冇肺炎嘅愚民
佢哋死只不過係中回力鏢 係抵死

係啊 支那勢力越黎越大 全世界都係忌佢 都係現實啊 阿媽係女人你使唔使專登上網講

係呀 你講出個現實咪就係
呢班垃圾偽人只不過係阿爺吹雞個個跪低冇個人思考冇腰骨嘅人形生物囉

唔意外

好失望囉，周杰倫冇份

只係想表達好正常 無咩必要好大反應咁睇今次啫 你都可以冷靜少少

希望佢地都快d做英雄

向所有逆行者致敬
身在曹營

仲要唱英文，陳奕迅今次真係身體力行去幫支共做外交宣傳

有啲可能係比公安殺死

丁子高拉埋老婆落水

李文亮爆料出黎 然後造謠入罪
死撚左 就話英雄？
思覺失調？

吳啟華

娶咗條支那婆
仲有咁期望

黨說要有哀悼，就有了哀悼

推

辰亦儒

如果咁都係奶共， 其實所有公務員都係

勁廢:我喎

依家只要同中國大陸任何事有少少關係 其實已經對一啲人來講好敏感 當然唔排除上面有好一部份人係奶開/ 做開類似嘅嘢

其實上面有好多明星都算係咁 講得好中立
係梁勁廢同果幾個廢老星奶到傻左咁解
特登係梁勁廢...真係好廢...

當成件事完左咁

所以笑人玻璃心其實自己都係

我會有條條線， 撐警鬧示威者果先係奶共

有幾個求其交幾粒字咁hea嘅

邊止遊行
仲有火魔打狗掟磚

連登仔盲反/非黑即白/極端思想唔係第一日既事，喺我眼中呢種連登仔同啲劣質支那人冇分別

咁仲唔夠？

同感

將焦點spin落正面訊息
隱瞞及散播病毒、製毒嫌疑呢啲就避而不談

都未撚完，咁快衝出嚟哀悼

細聲啲好無
係咪想燈到所有上咗神枱嘅人都要出嚟奶

佢地啲鼓勵真係好撚廉價

咁唔知啦蒙晒面 不過信
we trust FAI, faifai

真係九唔撚搭八 連自己哀悼緊乜野都唔知

姐撚只係大中華膠，佢句‘我們中國人’唔係剩係得個講字，係體現咗喺好多首早期既歌度，例如龍拳，上海一九四三，本草綱目等等等等
至於上綜藝show，上下大陸啲節目就叫奶共？你係咪分唔清咩叫共？奶中都仲啱啲
至於任何直接吹奏共產黨呢個政權既事，佢咁耐以黎係一件都冇做過，反而共產黨多次吹奏佢利用佢喺台灣對後生既影響力今次武漢肺炎佢都係冇幫過支那打飛機，唔似大S小S對八婆咁
當然，如果你話任何同支那有關係既就叫奶共，咁我冇嘢好講

ㄧ語中的

五星旗 + 清明 = 哀悼中國滅亡?
張天安門黑白相係中國遺照?

比自己國家整死既都係英雄

環球不嬲奶共

照你咁講GEM都唔奶共啦

除左梅姐同黃家駒外全藝人都係仆街含家產

我反而想問你班連登仔，係咪喺大陸發展就叫奶共，係咪單單搵人仔就叫奶共要點樣定義奶共呢個行為？
人話奶共就跟住人地話奶共，完全冇獨立思考，真係抵咁易俾網軍帶風向

五毛,REPORT+BLOCK

窮撚病死=為國家全面達到小康社會出一分力

對真香港人黎講 國殤就係2019年10月1號

佢哋有叫689 加油

惡過黑警

，

等睇春卷fans又話佢暗黃

維萎做多咗啦，真係好柒

1997年7月1日

冇人記得李文亮係邊位了

不嬲當佢大陸歌手

點少得愛國倫？

佢出撚左啦 點會冇佢份

佢出撚咗啦 點會冇佢份

aga，gin lee冇